文宣齊齊做 一人一個post

有罷工都唔撚知
訓撚醒未呀你地

【升級罷工全民自決】求置頂
聽日中午截止 Final call!!!